多謝阿哥阿姐，幫忙買返俾我老豆食呀

🚬

*飯

有聲

屌

係咪太子

如果你有認真留意既話，其實佢過一排就會轉咗個老豆

有冇十年？